[ 非分化 ] 五年前你地割勇武 今日你地係咪準備割港獨

的而且確好多香港人未接受港獨
因為中共一早已經成功將港獨思想妖魔化

但係未至於俾林鄭講兩講就要割
大家都係行同一條路 只不過港獨派行既路比較長遠
不如諗諗點拆掂佢 改變市民既感觀 總好過分裂

核彈都唔割